行街春袋痴住大脾內側可以點做

好唔舒服

爽身粉

塞入屎眼先

拎出黎，丟左佢

凡士林是你好朋友

and....減肥

插袋撩個袋

唔好帶袋出街咪得囉

斬左個袋or 斬左隻腳

其實點解會痴住 未試過

證明你袋底好多汗

我習慣扯條孖煙囪等佢冇痴咁實

就係唔想落手嘛